震惊！全中国大妈818广场舞支持香港警察

集会全国开花

厲害了我的蟈

支那人學人講自由法治人性
同党講左先啦

跳舞會用念力殺死香港？

收到風有十萬新疆刀手護旗手係天山落緊黎赴京支援愛國勇士

我相信大把人會去 但唔會有報導

屌

全国开花

可恥

你好似有D野唔明

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

震驚14億人

法治同新聞自由..?? 蝗不嬲都無架喇. 咪撚攪笑喇.

俾人抹黑得耐，係時候反攻

⚠紧急！请转发！⚠
2019年8月18日天安门广场集会！

呼吁一众内地同胞一起站起来！
香港同胞200万人站起来！
内地同胞要 2亿人站出来！

支持香港警察！
支持新闻自由！
支持言论自由！
中国人也要普選！

必须让香港知道十四亿中国人的民情民意
8月18日到北京天安门集会！ ！ ！🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

G持

依條橋好仆街

要貼去微博先有用

一齊，全国开花

跳跳下就嚟料，老共最怕人多集會，

要用微信

邊個唔去邊個就係反共份子

推

支持
比武警打到pk佢地就知咩事

其實一樣會扑
最簡單直接係等翻牆果d fb/ig人
貼去佢地果度

818 遮打花園集會見 純和理非

對內輸出革命

整張小龍女叫人818出天安門撐警啦

用太空卡開個微博wechat傳開去

嘜嘢花先？

816㩒錢 816遮打見 818維園見

up

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

中國學人講言論自由 新聞自由
真係天大嘅笑話

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

散去第啲平台先得 lihkg冇用

巴打講啲地方喺嗰啲省/城市入面都幾偏僻

唱國歌，跳老舞

起来！

不愿做奴隶的人们！

把我们的血肉，筑成我们新的长城！

中华民族到了最危险的时候，

每个人被迫着发出最后的吼声。

起来！

起来！

起来！

我们万众一心，冒着敌人的炮火，

前进！

冒着敌人的炮火，

前进！

前进！

前进！进！

其實呢啲poster係自己友圍爐打飛機

定真係傳上去微博？

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

想塞條蕉去佢個口到

投訴花木蘭 retweet , up Reddit , fb, email template , ig template 大全！！

突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

文宣做的细心一点，繁体字都没改干净

818維園見

只要有成龍支持, 我唔警818北京天安門集會

輸出革命

Pish

因果由國 容港治己

留名睇中共暴力清場

輸出革命種子

818維園
818天安門

大媽也抗爭

ok

愛國愛黨必須G持

驚到瀨料啊 點算好

香港人死撚緊

應該主夸搞廣東,D武警落晒香港,廣東省應該唔夠公安,一個唔小心就......

大陸人講新聞自由，言論自由，咁夠膽？張嘢有冇俾黨審批㗎？

班中蟈佬有集會自由咩？未去到就先驅散

等睇維尼出限舞令

健力士

難分真與假

我哋認輸鳥

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

其實傳唔到傳出去㗎？

跳呢啲？

唔係唔俾集結嫁咩

Push

支持警察公安咋喎 犯法咩？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

正，幫埋香港做宣傳

可唔可以宣布進入緊急狀態割埋屯公俾支那一日

貼去微博la

苦練多年 終於有機會上到國際舞台

期待搞得成 會係幾咁柒
好想見識

冇人呀屌 搵人幫拖啦

标题个聞系繁体字

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

四川到底係成都定福州

正

直接係ig direct比啲支那人睇

係時候學識集會啦

這個就是重點

大家的努力，令呢個聯署終於突破咗最難過嘅「半數」了。
//
緊急白宮聯署
時間：尚餘六日
人數：尚欠40000＋人
//
請求美國制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊

Remember to check email and confirm

到底咩原因令佢地覺得自己有新聞自由同言論自由...............

不跳不散

點解無天安門廣場架??

大陸人民對抗對抗顛倒黑白暴政嘅
集體智慧

如果真係多人去,今鋪真係隨時收共產黨皮

支持中國人一同以舞會中華 以表g持香港「剪查」

中國人也要普選

震驚14億人民

新聞自由係佢地口中講出黎真係
顧好京A88刪微博單野先喇

嘩. 咁就大撚鑊喇! 宇宙最強就係強國大媽. 聞風喪膽

癡撚線
816遮打 817紅磡 818維園

Agger

入哂集中營啦

操你妈逼的一群港灿废青
我們内地同胞就要跟你們比人多

内地同胞們！
我們要 2亿人站出来！
8月18日到北京天安门集会
要跟一群港灿废青比人多！

721 811

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

淘寶仲可以send成龍出去

呢個集會一定要係天安門
啲人分咁散 點嚇中共啊

SEND 晒上去未呀, 幫幫手啦

IG TWITTER勁多５毛

hashtag 好似係前後都有#

不叫口號
呼吸作記應
支持香港市民
讉責香港警察!

好橪多人才

貼左上Twitter 5分鐘班友就癲晒

D圖如果要貼上去鬼國 revise180度反轉貼 會有機會過到佢地d filter

呼籲香港巴打絲打少用支那，多用韭菜稱呼民眾，會有意想不到的效果。
中共花協日前突然號召中國人投票選“國花”，疑似為中共建政70週年的到來活躍氣氛。不料在網絡上的選花投票中，“韭菜花”意外獲得最高投票數。由於韭菜具有 生命力頑強，被人收割後很快又生長出來的特點，一直被中國股民和許多普通底層民眾引以自況，寓意自己在任人宰割的絕境中頑強求生之意。因此輿論認為，如今中國民眾把 韭菜花選為“國花”，暗含著黑色幽默式的諷刺意味。

幫內地同胞打下氣先

因果由國, 容港治己

中國有法治，講都無人信

咁重口味呀

跳到地震 再皇天擊殺

係咪要破健力士世界紀錄

我地200萬人算D咩
人地天安門2億呀

厲害了我國

到時全部一齊比人拉哂

不犯法不集會不叫口號

又一隻玩自己

幫推

唔推唔得

緊急轉發, 大家用盡方法話曬比親朋戚友知, 等佢地廣傳出對

親

幹得好

天山用劍嫁 XD

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

舞吧

要輸出革命了

瀋個個字打錯做潘